{
  "Congratulations!! Now you can pick unlimited keywords.": "恭喜！現在您可以選擇無限的關鍵詞。",
  "You are not upgraded. You can pick keywords {{remainingGenerations}} more times.": "您尚未升級。您還可以選擇{{remainingGenerations}}次關鍵詞。",
  "Upgrade": "升級",
  "YouTube Keyword Research": "YouTube 關鍵詞研究",
  "Please log in to use this tool.": "請登錄以使用此工具。",
  "Include replies to comments": "包含評論的回覆",
  "Filter duplicate users/names": "過濾重複的用戶/名稱",
  "Filter comments on specific text": "根據特定文本過濾評論",
  "No. of winners:": "獲獎者數量：",
  "Pick a Winner": "選擇獲獎者",
  "Loading...": "加載中...",
  "Winner": "獲獎者",
  "global ratings": "全球評分",
  "Review This Tool": "評價此工具",
  "Share Your Thoughts With Other Customers": "與其他客戶分享您的想法",
  "Write a customer review": "撰寫客戶評價",
  "Verified Purchase": "已驗證購買",
  "Reviewed On": "評價日期",
  "See More Reviews": "查看更多評價",
  "Leave a Review": "留下評價",
  "Title": "標題",
  "Your Review": "您的評價",
  "Submit Review": "提交評價",
  "Cancel": "取消",
  "Frequently Asked Questions": "常見問題",
  "Answered All Frequently Asked Questions, Still Confused? Feel Free To Contact Us": "回答了所有常見問題，仍然困惑？請隨時聯繫我們",
  "Related Tools": "相關工具",
  "Please enter a valid URL.": "請輸入有效的 URL。",
  "Fetch limit exceeded. Please upgrade for unlimited access.": "超出獲取限制。請升級以獲得無限制訪問權限。",
  "You have reached the limit of generating keywords. Please upgrade your plan for unlimited use.": "您已達到生成關鍵詞的限制。請升級您的計劃以無限制使用。",
  "Invalid YouTube channel URL. Please enter a valid URL.": "無效的 YouTube 頻道 URL。請輸入有效的 URL。",
  "Failed to fetch YouTube data. Please check the channel URL.": "無法獲取 YouTube 數據。請檢查頻道 URL。",
  "Error fetching comments": "獲取評論時出錯",
  "Error:": "錯誤：",
  "Enter a keyword": "輸入關鍵詞",
  "Enter a country code": "輸入國家代碼",
  "Search": "搜索",
  "Keyword": "關鍵詞",
  "CPC": "CPC",
  "Volume": "搜索量",
  "Competition": "競爭",
  "Trend": "趨勢"
}
